點樣對付嗰啲坐小巴/巴士永遠唔係坐入窗口位嘅人

屌你老母成撚人要就你地班仆街坐入去
老撚馮咁

我排隊先又上車先 梗係可以揀位先 大家俾嘅錢又一樣 點撚解要就你？

同佢講：我好快樂，我好難過

真喺好Hihi

你係總站上車理撚得你訓係度
知唔知咩叫先到先得
點解要讓你坐入去？

On9 我坐先你吹呀？
唔滿意搭的士囉，你鐘意坐邊都得

利申：通常坐窗口位
但明知自己落公路第一個站落或者短途坐幾個站就坐出面
廢事要路口位讓